我屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母！！！！！！！！！！

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

唔怯
再上！！！

大師

輸哂未

e 排好少睇市，follow 左已經知個市升定跌

堅持 好快會熊

點解一入po就見到你

大dodo入埋牛對沖下啦

becoz I know u will come here

LV Bro
Can u carry me earn money

you are too heavy

In 大dodo we trust

屌 Bye

follow 布布啦
he is my idol

But me didn’t join group

呀婆都識玩

你終於買牛?

why not ?

Don’t know how to join-,-

呂布正食屎狗

唔好買牛 求下你

大dodo買牛幫幫我

跟大dodo對家，贏到開巷

你再問佢

可唔可以入牛？求吓你

幾時賠錢

放哂put未？ 好想入

轉角位

i have told u

好彩有聽麵神講

麵仔

再買

又升到仆街

屌你老母個老母個老母個老母

正解

轉投牛軍未

大淡友個名已經掉轉左黎寫

淡定啦 清
我聽日就叫我姨丈沽到港股仆街

渣架麵兄

麵神又發功
今次35000 都黎

0.079

止蝕未呀 ?